「有勇氣去死，冇勇氣乜乜乜」呢句說話好「銀」耳

人都死咗可唔可以尊重吓人呢